財經台鉅子屈機男(錢七男、走數男)話貼樓契樓結果走數

原post：

3zero隻窮狗應承左，我貼樓契佢就捐5000

LIHKG @ Android

先知，智者，富豪，保安

富豪先知智者保安屈機男四大高論：

英國唔會脫歐 (脫緊)

大失業時代，裁員，失業率高企 (香港失業率低到3%，甚至低過3%)

不要相信恒指死貓彈 (2017年死貓彈由一月彈到十一月)

樓市會爆，買左樓自求多福 (樓市升到上火星)

佢睇中晒今日就唔洗走數

屈狗，窮咪窮囉
我哋唔會睇你唔起㗎

好心咪撚再理呢條友啦 高登年代都已經知條友係假膠
你地仲同佢鬥乜鬥物一齊顛

又鞭

假膠得嚟又廢

上水俾人笑

佢話識好多中南海既京官.

蓋清，靚bin

識就唔會做保安啦，信佢都戇鳩鳩

佢有內幕先tip到咁多料
Trump都係屈sir家族既棋子

tip到錯撚晒都算係一項成就